把你的一勺麦片倒在牛奶上快速洗个澡或泡个更久，控制你的嘎吱嘎吱声。 这些厨房用具是极好的礼物 
 这个托盘可以装下任何东西，你可能需要放松泡澡。 浴缸托盘将使你娱乐和放松|流行科学商业团队|020年9月2日|流行科学 
 这是用来泡热水澡的，但如果你的浴缸足够大，它们真的可以让泡得更有活力，当你读完关于哈里王子和梅根·马克尔的新书时，它们可以盛任何你想喝的饮料。 这个周末:你再也不会用同样的方式洗澡|乔舒亚·埃弗里格| 2020年8月21日|Ozy 
 以前的方法依赖于在溶液中长时间浸泡以确保足够的碳纳米管沉积，而研究人员取而代之的是进行了一系列10秒的浸泡，其间穿插着干燥。 碳纳米管晶体管可能很快就会给摩尔定律一个助力Edd Gent 2020年6月1日奇点枢纽 
 他们重复了这种浸泡-释放的循环至少10次。 这是一种直接从空气中获取水的方法。Sid Perkins |， 2020年4月24日|学生科学新闻 
 预热烤箱至450华氏度。 将蔓越莓浸泡在3 / 4杯蔓越莓汁中15分钟。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 他们会把几袋通心粉泡成面团，擀成饺子，再配着捞面卖出去。 监狱美食家的故事:我如何在监狱里学会做饭|丹尼尔·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野兽 
 春天即将到来，我们计划在维生素d缺乏的身体所能承受的范围内，尽可能多地吸收阳光。 今年春天纽约市最佳新热点|Sara Sayed, Valeriya Safronova | 2014年4月2日|DAILY BEAST 
 上周日，当地居民涌入一尘不染的公园，享受春天的第一缕阳光，这里洋溢着节日的气氛。 哈尔科夫是乌克兰的下一个引爆点吗? Vijai Maheshwari 2014年3月13日 
 喝的时候吃两个香蕉，把香蕉皮泡在一杯水里。 使用这15种基于阿育吠陀的家庭疗法来治疗痛经、宿醉和消化不良 
 在这一过程之后，面包卷被放在一个装满清水的罐子里，浸泡三天。 雨果·米勒 
 当鱼片很干的时候，准备一个装有清水的罐子，把它们放在里面浸泡一晚上。 雨果·米勒 
 武里叶浸泡在水里三天三夜。 雨果·米勒 
 5%的溶液可以在任何药店花几美分买到，它会浸泡大量的灯芯。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 将一些干净的吸墨纸浸泡在苏打溶液中，让它变干。 《少年机械师》，第二册，各种各样